如果有條極品靚女想同你扑嘢

你會點開口問佢去檢查有冇性病？
如果你問即係佢有性病你就唔愛佢，唔問你就有機會中招。咁你點做？

中咪中，有乜所謂

worth

有樣野叫安全套

你問下自己有無病先啦 諗埋呢d無可能發生既野

要幾小學雞先唔先有避孕套?我宣佈，小學雞攻佔連登正式啟動

乜撚野要叫先唔先

知道有性病扑得刺激d
一路戴住套扑，好想除又唔敢除個種感覺

痴線 呢啲機會留俾你

唔會有靜女想同你扑嘢架
Ff少陣啦

連FF都FF成咁
收皮吧啦

咁要點呀

代佢答你

如果
此post已完

我以為佢講小學雞成日當安全套能防百病